ios11到底想點

無啦啦咁大隻標題做乜？以前咁咪幾好